日日夜夜掛住一個人真係好辛苦

明明知道冇可能
明明知道永遠都冇可能
但係就係忍唔住繼續掛住佢
每日每夜每分每秒都諗起佢
明明已經每日盡量充實地過
用工作麻醉自己 搵朋友陪 搵新興趣
但係一到夜晚就失曬控
特別係每晚放工自己一個行返屋企嗰段路
望著昏黃燈光既路燈 聽著張敬軒
啲回憶就好似幻燈片咁遂格逐格係個腦到放映出黎
個心乸住乸痛 好似俾舊大石壓住 好辛苦
好想大叫出黎 好想大喊出黎
好想用千萬種方法見你 聽到你把聲
好想同你講：我真係好掛住你..
有無人明

我明....完全感受到
聽張敬軒啲歌好似形容緊自己咁
尤其是係塵埃落定

你溝咗佢 之後咪又係帽人 臭雞

好想搵佢
奈何上一次個對話係我做最後講嘢嗰個
所以開啟對話權喺佢手
好好好掛住佢
以前嘅佢最遲一個星期內點都會搵我
但係點解今次成兩個星期都唔再搵我
就算係拎我嚟攝時間都好呀
求你搵吓我

自己一個果陣 更加成個腦都係佢
每分每秒都想見佢
但知道永遠唔會再見到佢
可以做既只係睇返佢d video望下佢個樣 聽返把聲過日晨
但有咗新目標 結果x2

即使有話想講 已經將識過的字用完
次次都聽到好心酸

係啊係啊 全世界女人都係臭雞好未

快樂時你不用分心想起我
難過時請一定記得聯絡我
連被攝時間的資格也沒有了

好犯賤好犯賤真係好犯賤
但是我願意繼續犯賤下去

我想攬住佢多啲

我眀 我真係明...

成日都想借啲意搵佢
但覺得既然佢可以咁耐唔搵我
搵佢都係自討沒趣
但我真係好掛住佢
我以為自己忙啲 識吓其他人就可以忘記到佢
以為突然有一日就會唔鍾意佢
但係
自從識咗佢 其他人都只能變成將就
點解一直忘不了

一齊圍下爐

聽歌哭一場會好訓啲

身體每一個細胞都好似不受控咁諗起佢
有時覺得呢一世都唔會可能放得低了

然後明晚繼續輪迴

我癲到有成個playlist係可以relate到佢
自虐一流

睇番啲相

我拒絕
有新目標好好多
起碼少左為佢喊

唱盡了慘遭愛侶遺棄那些歌
仍然無一首夠震撼 我實際踫到的痛苦苦更多
失戀的故事同樣的折墮 難怪像每首都寫我

其實我成日係社交平台打歌詞 都係想你見到 想你知道我心意姐 到底你真唔知定假唔知

我直頭曬埋堆相出黎 每晚臨訓之前睇一睇自虐一下

我有諗過搵新目標 只係唔知點解次次都不自覺搵個同佢幾分相似既人返黎 最後又打回原形了

偏偏喜歡你 - Gin Lee
一齊聽

完全明白

啲歌詞

清醒嗰陣由頭睇佢啲嘢睇一次，然後收埋哂佢哋，backup哂，再set 個鬼咁長嘅password 畀朋友幫你keep。忍下一次、忍下一次，你就唔會再想睇佢啲嘢

我冇睇架喇
只係佢成日就猝不及防咁出現咗喺我個腦到

講黎又係 佢兩個性格好似都差唔多
係口才 樣貌 差天共地
所以花心有時唔係壞事
祝你早日脫苦海啦

諗過無數方法忘記佢 但次次都係講就易 做就難 犯賤到入心入肺..

覺得冇人好過佢..

你都係呀bro

Never mind, I'll find someone like you
I wish nothing but the best for you

搵多d興趣令自己多d野做會好小小，有時間都唔好睇相同whatsapp,如果唔係你會好辛苦

但係一到夜晚自己一個就失曬控

最近有種心態係驚自己有日真係忘記左佢
驚自己真係放低左 驚自己唔記得曬同佢的回憶
真係犯賤到痴左線..

因為真係好愛好愛好愛..愛到骨子裏了

時間耐左一樣會淡 你會諗當初點解自己會咁

好想搵返佢
但係感情既野變咗就變咗
就算搵返佢又點
人地已經wfc

我明

識左幾耐呀?

下....有開啟對話權呢回事?!

而另一個又....明知兵都想當........

早幾日忍唔住發癲用133打俾佢
諗住聽下佢把聲就夠
打完之後先醒起佢手機一直set左自動封鎖不明電話

上個星期同女朋友分左手，本來仲好地地準備一齊去旅行，突然就變左路人。到而家都仲係好掛住佢，去到邊都有佢嘅影子，晚晚自己一個係度喊。本身又冇咩朋友，成日係度睇返以前啲whatsapp 又一日

我都係咁 可以點做？
日日同自己講放手 放到一早就放左啦
真係好想死

係不斷輪迴放手同放唔開手之間

以為自己講

I know that feel, bro

0.0 如果無開始過....有咩咁辛苦.....

開始過個種痛....仲慘呀...

我明⋯我真係明

各有各傷痛
唔係開始過先會有刻骨銘心既記憶
就算未開始都會有難以忘懷既經歷同感受

巴打你因咩事分手呀

半年半年又半年

若我多謝你那幾秒

要學識放棄

啱啱同條女攤咗牌兩日
任何關於佢嘅嘢唔睇
Fb ig del咗唔用住
唔撳電話
唔睇佢同我影嘅相
日日都諗佢有啲咩衰嘢
應該可以好快忘記佢

好簡單一句唔愛，就宣佈我死刑

點做到咁決絕

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙屜放一邊

迫自己
除非你好憎自己
唔係都唔想自己咁辛苦

8個月了
都仲係咁
以為自己訓著時開左post

然而愛你 淪落最尾只有盲目地獻技
如何心死 在每次想抽身總對你念記

生活日常
唔知幾時先可以唔諗佢
根本已經死哂心 知唔會再一齊
但個腦根本控制唔到去諗佢

I know that feel
朝早都可以
晚黑就會loop同作佢一齊既相同片

上個月辭左職，八月無工返，每一分每一秒都係到諗佢，但佢已經同其他女傾緊計

熄左last seen 唔想再見到

有時候好犯賤 特登聽頹歌諗起每樣回憶 目的回味，自我發洩下 但成日都谷住又喊唔出
有冇人明

咩意思？

我明..我真係明
每日好似同自己打內心戰咁

一段情唔會sad太耐
唔夠一年
但仲係未太放得落舊果個

明明呢排已經有啲好轉
同佢冇聯絡好多日都冇太頹
一睇呢個post又開始癮起，好想搵佢

我已經唔再成日講想死啦
改咗好多 情緒好返好多
我唔會再亂發脾氣鑽牛角尖
你可唔可以返番嚟
不如我哋由頭再嚟過
好掛住你同我嗰一分鐘
無腳嘅雀仔

如何回到當時

好掛住你

咁預埋我...

癡線架你

去買張太空卡打lor，或聽返whatsapp啲錄音
不過算啦，打去咪又係聽得個喂字

我明呀

而對方永遠都唔會屬於自己 真係好難過

夠啦 一個喂字仲唔夠咩
最卑微的願望

塵埃落定

雖然散咗之後先發現佢正一廢柴食屎狗 但同佢一齊個陣真係好開心 唔知仲可以對邊個有返呢種感覺

她離開了

8月11離開

濛濛鬆鬆剎那 特別想潛入你心
跟你說有件憾事 讓我終生有悔

好攰 若即若離真係好難受

唔好聽張敬軒啦

完全明白
我都係想你同我以後都會好好

無愛可失得不到相戀別說失戀

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

日日聽春秋折磨自己

軒仔d歌真係好正，
佢都實係經歷過掛住小斌女先唱出個種感情